{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_039185",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/3844/0'",
        "collectedDate": "2018-09-09",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "낡고 허름한 골목에서 천안의 이색 명소로, 미나릿길 벽화마을!"
    },
    "text": "古びた路地から天安の異色スポットへ、ミナレットキル！\n首都圏のようで、忠清圏のようだ。 天安は首都圏の華やかさと忠清圏の安らぎをすべて持っている都市だ。 多くの人がよく知っていると思うが、実際に聞けばよく分からない所、天安。 ここにまだあまり知られていない異色の名所の一つであるミナレットキルがある。 全国に有名な壁画村がたくさんあるが、ミナレットキルは天安らしくない古めかしさと懐かしさがにじみ出ている。 ここをトラベルピープルに紹介する。 壁画が描かれた塀の長さは800m区間であり、106個の壁面に220点の絵が描かれている。 4つのテーマでデザインされた路地は風景画、風俗画、童話、漫画およびアニメーションキャラクター、思い出の中の物語、動物トリックアートなどで構成されており、壁だけでなく床にも絵が描かれたところがある。 ややみすぼらしい村の風景と似合う多様な壁画を一つ一つ眺めていると、いつの間にか時間があっという間に過ぎているようだ。 多少不器用な絵から、プロのトリックアートまで。 別々に描いた絵だが、調和して構成された姿を見れば、私たちが生きる姿を描いてみることになる。 これがミナレットギルの本当の魅力ではないか。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミナレットキルはどこにありますか？",
            "answer": "ミナレットキルは天安にあります。"
        },
        {
            "question": "ミナレットキルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ミナレットキルの特徴は、古めかしさと懐かしさがにじみ出ていることです。"
        },
        {
            "question": "ミナレットキルには何が描かれていますか？",
            "answer": "ミナレットキルには、風景画、風俗画、童話、漫画およびアニメーションキャラクター、思い出の中の物語、動物トリックアートなどが描かれています。"
        },
        {
            "question": "ミナレットキルの壁画の長さは何メートルですか？",
            "answer": "ミナレットキルの壁画の長さは800メートルです。"
        },
        {
            "question": "ミナレットキルの壁に描かれた絵は何点ですか？",
            "answer": "ミナレットキルの壁には220点の絵が描かれています。"
        },
        {
            "question": "ミナレットキルの絵は床にも描かれていますか？",
            "answer": "はい、ミナレットキルの一部では床にも絵が描かれています。"
        },
        {
            "question": "ミナレットキルの絵はどのようなテーマでデザインされていますか？",
            "answer": "ミナレットキルの絵は風景画、風俗画、童話、漫画およびアニメーションキャラクター、思い出の中の物語、動物トリックアートなどのテーマでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "ミナレットキルの絵はどのような雰囲気を持っていますか？",
            "answer": "ミナレットキルの絵はややみすぼらしい村の風景と似合う多様な雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "ミナレットキルを訪れるとどのような気持ちになりますか？",
            "answer": "ミナレットキルを訪れると、一つ一つの壁画を眺めているうちに時間があっという間に過ぎていくような気持ちになります。"
        },
        {
            "question": "ミナレットキルの魅力は何ですか？",
            "answer": "ミナレットキルの魅力は、それぞれ別々に描かれた絵が調和して構成され、私たちが生きる姿を描いていることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 472
    }
}